邊度買羽毛球拍好

多款 多牌子
信譽好
筆直 $1000
想睇多啲YY外嘅拍

大埔專業羽毛球青年會！ 教練周x x昕 zhouxxx！ 縱容兒子詐騙！其兒子已經呃左多於6人 數萬元美金！

！！！請廣傳！！！
X昕 zhouxin josephine

的兒子 (x浩安)

於洛杉磯pcc留學期間 詐騙 以及 偽造假護照 信用卡 ！受害人大部份是學生！！

巴打我練左十幾年波算小有成績
手上代理一個台灣牌子
高階球拍物料同技術水平都屬於頂級
工場以前代kason李寧Kawasaki等等生產
個人意見：達到yy高階拍水平
價錢只在500-700
有無興趣試試
歡迎試打

btw連登係咪未有pm功能？

victor都幾好

利申，一支用左10年以上

telegram.

@benhill_badminton

好

全link應該係

你自己本身用開咩拍先
李寧嘅話1000左右買唔到最高階嘅拍
唔想yy 推薦victor
旺角會平少少